發覺依家香港多左好多韓L.

係地鐵到大大聲講野。係老難又見到好多韓L。又啲係本地L扮韓L仲要唔識韓文 。做乜香港會變成今架。一啲本土文化都無。好掛住仔時期果啲mk妹呀屌。韓國根本係個無恥國家。咩k-kop又係扮鬼L國。世界盃又要勁矛撚。

L完未

未